有冇人喺聯合航空退過錢？

本身Book咗5月尾去南美
而家取消咗 想cancel成個trip
喺官網㩒cancel flight 佢話退落travel credits
有冇辦法退到錢

垃圾航空公司

當Asian係狗，你唔洗諗

唔係office hour
聽朝試下

人哋飛唔到講明會退錢（真係錢，唔係credit）
呢方面人哋好均真嘅

打過去hotline已經有人幫你搞

我本身bk佐6月頭去lima
佢改佐我d機 加佐一班機喺中間 得幾分鐘轉機時間
趁機打過去取消 一開頭話幫我改時間 我唔肯
跟住就肯退錢 去我信用卡 你打去堅持唔要credit應該ok